連登仔上網同班中學雞玩鍵盤戰就叻

屌你老味燒到你後花園就冇人理
係人都知咩事但係就冇人出聲冇人企出黎
成班懦夫一年廢過一年
以前香港有事，成班人起碼都會傾下對策保護下香港
登報組隊巡邏都試過
依家d人得返把口，比d垃圾媒體膠化件事之後
以為事不關己就可以隔住個岸企係高地到笑
睇下幾時燒撚到你屋企

依家d人得返把口

圍爐耻笑 抽下水就叻，連登仔又邊次真係做到野

直頭係人人都覺得唔關自己事